成熟嘅定義

1. 知道其實無乜人會理你諗乜，做乜，就算柒都淨係會笑你一陣
2. 失去某啲朋友時已經無感覺
3. 愈黎愈識善用一個人既時間
4. 學會欣賞細微嘅事物

肯向現實妥協(低頭)

經歷高低起跌
然後可能有一日覺得
自己唔再係細路，或者老啦

1. 你有無工番
2. 你份工係咪全職
3. 你份工有無錢途
4. 你有無錢
呢四個都係常見標準，你順序咁問自己就知係外人眼中成唔成熟，假如你無錢 你123題幾好表現都係唔成熟。

5. 你著衫打扮夠唔夠老土
6. 你著既衫用既野夠唔夠貴
從外表黎講，啲人見你有打扮有啲潮就會覺得你好得閒 用時間心思黎打扮就係唔成熟。見你用平野 就會覺得你水平低，用既野唔似社會人士會用既野，假定左社會人士為左社交會用貴野，而你用平野即係話你無社交意識，所以就唔成熟。

7. 得閒
得閒=廢青=唔成熟

以上7樣都係常見既標準，但就同成熟無關
當一個人對自己既選擇有覺悟有承擔 呢個時候先叫得上成熟
1234題，富二代算唔算成熟?有錢就代表成熟?有番工就成熟啦咩?